有冇咩高質漫畫、小說推介

有冇咩高質漫畫、小說推介?😂😂😂

最近補緊 人類衰退之後 小說

漫畫：鬼滅之刃
小說：刀劍神域

Liar x liar
戀愛漫

輝夜姬

漫畫：葬送的芙莉蓮
睇到勇者唔想長命精靈係佢死左之後覺得孤單，所以......（自己睇唔劇透）

漫畫：Beastars
一開始要習慣下個畫風，睇耐左會覺得個劇情好熱血（？）

漫畫：迷宮飯
根本係地下迷宮美食之旅，仲包免費體驗生死來回遊。

漫畫：間碟過家家
荷里活式電影設定加無厘頭走向嘅劇情，分鏡畫得超好，非常有畫面感。

漫畫：邊境的老騎士
係一個退休萌大叔嘅美食兼殺人之旅。

仲有好多，太出名或者口味太偏就費事講，而且唔知樓主男定女，無推薦少女漫畫同h漫。唔知以上有無啱樓主口味嘅作品，希望有一款係你喜歡架啦。

小說：13•67，陳浩基著
想講左香港小說先，呢本係近期睇左好精彩嘅作品，推理偵探結合香港歷史同社會變化。

詩集：偽詩集，蔡仁偉著
真心，每一首都唔長，大部分以精彩嘅比喻來表達，ig search#蔡仁偉搵一兩首睇下啱唔啱口味就知。

你唔介意睇舊少少嘅小說，我最近翻睇左1984、動物農莊同美麗新世界，再睇一次感觸好大，1984我買左劉紹銘譯嘅版本，佢係最開頭寫左導言，睇完我感受好深。

希望你有興趣啦